「要就拎去用」 五大訴求+各戰線現況中英文版

我教都唔訓打撚咗個英文版，逐句中英對照。有需要自己拎去用。

是日重點：

Today’s essential information:

五大訴求，勿忘初衷

Never forget that we are fighting for the five demands below.

遍地開花，不撤不散

Be flexible in all stations. Never stand down until victory.

打倒軍權，反對國家恐怖主義

Fight against the government's imposing terror in Hongkong.

光復香港，時代革命

Restore the bygone glory of Hongkong, and do the right thighs in this critical period.

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序

1. A complete withdrawal of the proposed extradition bill according to legitimate legislative procedures.

二、收回612暴動定性

2. Cancel the official announcement that the undergoing movement is a riot.

三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪

3. Drop all the charges against the protestors who stand against the extradition bill.

四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

4. Establish an independent committee to launch a thorough investigation of the police’s abuse of force.

五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

5. Disband the legislative council, and immediately grant the people of Hongkong universal suffrage.

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:
(需要澄清上環示威者絕非元朗恐襲行動者)

A. 國際戰線:
1. 向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
對外澄清上環示威者絕非元朗國家恐怖主義暴徒
2. 向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
3. 港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
4. 黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

A. Actions to the intentional audience

1. Speak against the Chinese Communist Party’s imposing terror with the country.
2. Explain to the press that Hongkong police allowed the local gangsters to randomly attack innocent civilians, and that the police used firearms without warning, which undermine its authority and legitimacy.
3. As a number of the intentional metro alliance, MTR brazenly forced the civilians to leave the carriages so that they became targets of the gangsters.
4. The random assaults launched by the gangster indicate the Chinese Communist government’s attempt to take over Hongkong.

B. 警察戰線:
1. 警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
2. 警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
3. 警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

B. Actions against the police

1. Without properly warning the protesters, the police shot at least 36 rounds of rubber bullets, and some people got headshots. This suggests that the police longe deserves its authority.
2. The police stood aside and allowed the gangsters to attacks innocent civilians, and made false witness that the gangsters had no weapons. The press discovered that both the police and gangsters had multiple communications with each other.
3. The police neglected civilians’ calls for help. Tinshuiwai police station closed the gate to avoid the civilians. These show that the police deliberately refuse to fulfil their duties.

C. 黑社會戰線:
1. 拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
2. 俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

C. Actions against the local gangsters

1. Point out that the incident in Yuenlong is actually one of the many - It is possible that such assaults to random civilians can happen in anywhere of Hongkong.
2. Expose Junius Ho’s support to the local gangsters to the blue ribbons who tend to empathise the government, so that the blue ribbons will despise Ho’s actions.

D. 自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

D. Vigilance

Strongly recommend the establishment of vigilante forces all districts to replace the police.

E. 港鐵戰線:
1. 全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危，一定要令每個站每個角落都見到
2. 全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

E. Actions against MTR

1. Spread posters about how MTR refused to provide the passages with refuge while the gangsters were attacking everyone in all stations of MTR, let the world knows MTR’s crimes.
2. Launch a full-scale of civil disobedience, encouraging people not to support MTR.

F. 其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

F. Actions to other disciplinary forces of Hongkong

Obtain the support of other disciplinary forces, asking them to express opinions against the police.

Fd 打既 我只係轉發

Btw 黑社會食屎